點解港女對腳咁淫咁正？？

今日好多女仔著長袖衫但緊身超短熱褲，證明好多港女知道自己對腳好索！

圖or老母？

伯母對腳仲撚淫

你老母都好撚索

依個post冇討論價值

圖呢？你老母

??

屌你圖都冇張

港女無波咩靠對腳囉

身為一個腳膠
入到來你一幅圖都冇得俾我睇
我真係膠刀廢豉脾

救樓主老母

次貨

其實對腳正既有十之八九都係對鞋比出嚟令到你有錯覺

伯友都好正

有冇圖支持你既說法

屌你對白襪仔 柒到呢

孔琪？

左邊對鞋淫d

講腳港女真係無得輸
Btw圖呢

more

有無人覺得好似 你個野壞左